港台直播 深水埗記者比警察打穿頭冇人講？

同時拉左一個記者
睇live被拉果個係大公 周X峰 (聽唔清楚)

記者就係一條中線
呢條中線上唔理你係咩光譜嘅傳謀，都唔應該比人打比人拉

大公救行者比人拉左
深水埗今晚多事

大公 點兜

大公係好人黎， 佢保護記者

文宣pls!!!

啲狗癡咩線啊又

分咩大公報啊？
係記者就係記者啦
你自己睇直播，全部記者都好嫐
你就知咩事啦

就算果個係大公/文匯/時聞記者, 都唔應該咁樣對待

大公 似當佢condom

只能話班渣已經痴撚左線

個大公報記者比人照完肺？
一場誤會